點解休班狗可以有槍？？？

核彈？？

呢個係元朗射14歲細路既休班狗！！

？？

1

CID唔係可以有槍咩？

唔好意思 借個位

［新戰術］反蒙面法對反送中運動有利

2

便衣有槍的

講真，一向都有，唔係新大陸
如果認為唔合理，可以光復之後搞佢，但事情就係咁

點解咁都整唔死佢